[哎呀慘豬] TVB女記者一度被警員包圍查證

【TVB女記者一度被警員包圍查證】

警方晚上10時半，在深水埗警署附近的欽州街，向示威者方向快速推進，示威者後退至鴨寮街等內街。現場警員其後在近晚上11時返回警署內。

警員推進期間，有一名警員用警棍指向身穿記者反光背心的無綫電視女記者。幾名警員其後包圍該名記者，叫她不要動，又要求其他記者讓開。該名女記者及其他記者表明身份，質疑警方為何拘捕記者。該名女記者在警方傳媒聯絡隊檢查記者證後獲放行。

#香港電台
#香港警察
#無綫電視
#TVB

Source: 香港電台視像新聞

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

無綫新聞提都無提喎
個女記者有無覺得後悔 寧願做東方

光復香港，時代革命

抵死

真係次次搞都搞中藍媒

原因

東方都會幫記者屌狗
Tvb完全當佢condum

TVB理得D員工去死, 繼續奶共

如果係立場 蘋果，可能比人溶左

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城，被炒機師空姐需要你

昇哥尋晚麗晶黑畫面叫救命，幾驚有事

cctvb 記者，你地感受到未呀，你地公司只係當你地condom 咋，你地仲仆住入去做

老闆奶共開開心心
自己2邊不是人

記者就要查記者證
黑警自己有冇委任證呀？

新聞部個班入去心態就係想增加知名度，方便自己轉工。
例如做金融G、KOL、釣金龜、PR、政府等。

但現職TVB記者主播做到出名搵到好路數嘅根本唔多，
係傳媒成日講佢哋先覺得做TVB記者主播出路好。

就算轉咗工，因為怕得罪公司同客戶，唔敢講太多時事。